我係沙田柚，我見到好多狗車好似去緊 大老山隧方向定係大圍方向

我第一次出post 岩岩係屋企望出去見到好多狗車去緊大老山隧道方向定大圍方向 如果手足係附近要小心狗呀

兩個方向黎喎
你邊度望到 望到佢地去緊邊

Sorry我個位見唔到d狗車正確去左邊個方向，係好運中心過去架

岩岩睇新聞 原來去左大圍呀 大圍而家好多狗